想打邊爐 有冇人join！！

時間 地點

Me

你請咪join

而家 地點你揀

第二次連登仔聚會

有老公就收皮啦

又恰窮撚

第72826276251417239038252272722次啦

怕肥

增肥

時間？

now

等我收工

你請我去

去邊食咩先
打邊爐貴有貴食
平有平食
差好遠喎

我去

打邊爐最憎啲frd嗌咩

記住依堆野，連登仔唔俾落唔俾叫

叫埋

去叫雞好過啦